我可能係香港唯一一個聽 Alestorm 既人 (海盜金屬)

我有個fd都有聽喎

咁勁